請教，按揭轉介同在銀行做按揭有咩唔同？

我堅唔識，邊個好d?

按揭轉介有回贈比你
銀行直接做就無左個d回贈

哦！謝謝師兄！

我是窮鬼抽居屋研究下而已。

按揭轉介應該會借唔足
自己諗到底想借足啲定係賺返少少

我都係搵中介，借得足，又高回贈

如果間合作銀行借唔足搞到個客走左去另一間銀行咁中介就冇得收佣，所以佢地通常有信心會借足先會介紹個客去

記得搵回現金既中介
回禮劵個d就算啦

唔明點解經按揭轉介可以有回贈，想問佢地賺d 乜？會唔會有古惑野？